買左住院醫保，仲洗唔洗買危疾？？

本身有份自願性醫保，住到二等房
想問買多份危疾，大家覺得有冇用？

Ps: 成日覺得傷患既野好難講，之前都奶過野入院 claim 得足，想買重醫保，想問下大家意見。

要買

缺一不可

會唔會同住院保overlap 左d 保障？

醫療有單就claim 錢

危疾有事一大舊錢比人
你點用都得

你醫療保 係用黎應付啲醫療開支 實報實銷

危疾係保一啲嚴重疾病 例如癌症 中風 心臟病
早期 例如甲狀腺 原位癌

用黎應付巨額醫療開支 到時for養病又得 醫病又得

兩樣野黎

當係生活費又得

原來係咁
咁我睇黎會買，thanks bro

你當你係家庭收入支柱
你大病要resign
有筆錢應付供樓同生活開支一段時間

傾下 了解下唔同公司可以幫你做既計劃

危疾係保障不幸出現危疾期間，工作能力降低咗，甚至停工嘅生活洗費，或者幫補家庭開支、買supplement補品養病等⋯建議後生早啲買，保費會平啲又早啲供甩

隨時答問題 秒回！！

好多保險狗